唔好淨係focus元朗忽略上環36槍，否則27號對面實重施故技

對面見香港人唔識multitask，27號實會再搞多次，唔單止轉移視線，前線人手分薄左仲要任狗咬，癲狗有得出氣佢地士氣又會上返，我地就愈來愈多傷兵

記住下面三樣野:
1. 追究上環黑警
勿忘上環36槍，槍槍瞄頭，有義士頭中槍吐血；

2. 清算元朗牛屎鄉黑
黑警斷正故意放任鄉黑血洗元朗，當日事前事後搭膀頭，香港人不論立場一律被打至皮開肉綻；

3. 地鐵黑警鄉黑聯手殘害港人
地鐵故意唔關門，比牛屎佬血洗車廂。牛屎佬出現 --> 開門，停駛；牛屎佬殘忍暴打港人後逃離 --> 關門開車，時機天衣無縫，肯定地鐵控制室內有黑警同藍絲地鐵高層睇住閉路落命令

認清目標同重要次序：

第一，林鄭政府：
一切元凶原本真誠道歉、撤回修例然後補救就唔會有咁既局面。細個睇故仔書華盛頓劈樹即刻道歉既真理，佢故意忽略，並指示/放任一切血腥事件，存心希望有人死，再強行實施緊急狀態，只為保一己面子同官職。

第二，黑警、盧狗：
做盡旁門左道小動作，自冠正義維安之名，實質全心全意要示威者受苦，在責任唔上自己身既情況下盡可能令示威者受最大傷害，再聯同鄉黑借住血洗元朗等佢地可以上環肆意瞄頭開槍。

第三，元朗鄉黑：
平時不斷犯法套丁賺取不義之財，721為黑金血鑽及同黑警枱底交換非法行業地盤，喪心病狂殘害示威者及無辜婦孺。佢地同黑警一樣，懷住一顆蓄意殺人既心。如果無責任上身，佢地一定會大肆殺戮並以此為樂。無論社會狀況如何，都係不可不除既一群恐怖分子。

先對準政府，完成運動後，再追究黑警，最後從各方面清算鄉黑，絕對一個都不能少!
其他廢老藍絲、大陸婆大陸學生係嘍囉，運動成功後先應對都未遲。

推

光復香港
時代革命

光復香港，時代革命。

要重新聚焦

push

唔好意思借個位
724金鐘站

唔好唔記得上環

up

推！

光復香港 時代革命